1) Tullij Mötsawaht Punnapae Jahn Kohtu ette ja nimmetas et Kippij Andres Poig Thomas ja Kippij Hans Poisi Jahn ja Hans om 2 Kormad Aggo warrastan. Kohhus moistis
et se Kippij Andres Poig Thomas 20 hopi Witzu ja 1 Rubla ja Kippij Hanso Poisi Jahn 1 Rubla ja 20 hopi Witzu, ja Kippij Hanso Pois Hans 1 1/2 Rubla trahvi maksma.
